有無巴絲係中學時期用中文讀化學

個時點温
有冇搵過補習

咪又係咁溫

用中文讀化學好輕鬆，背嘢只需要好少時間就入腦，而且中學程度化學所牽涉嘅概念比較淺，加上日校老師講解得好，當年只需好少時間溫化學

最後CE拎A，AL拎B，冇補習

有
冇温
成功靠常識拎左個1
btw 中四中五都drop唔到

其實用中文讀化學係好正，起碼背野時間少過用英文讀好多。
啲人成日話英文chem啲學名先有用，先有意思，乜乜物物
講真，我大學又唔係讀chem，關我撚事咩

中文好難背窩我覺得

如果大學讀science/bio related engine點都要識睇chem野吧 不過記番英文好簡單

會考中文化學 C
甲基橙

我當年係用英文讀，但而家有一班中文chem班要教，睇得多先開始記得果d中文science的字，好辛苦

我都覺

教埋我得唔得

但一讀過英文chem ，再讀翻中文chem 個下

會好想死

你中幾？
我仲慢慢咁譯緊自己d教材，pastpaper又未打哂

pm pm

求教學求幫忙